劉鳴煒：青年人問題有幾難理解？

身兼青年事務委員會主席的華置主席劉鳴煒，出席NOW新聞台論壇時被網民質疑身為富二代不了解青年人問題，他回應時表示現今青年人面對的問題「有幾難了解」。大家又了解嗎？

難解決，唔難理解

一邊話青年人買唔到樓, 一邊旗下企業繼續賣啲青年人買唔到嘅樓, 咁俾人話佢唔理解, 好正常呀.

唔需要你理解，掉換身份就okay

有幾難理解呀？

我學費可以叫阿爸畀，年收入最少有三十億股息， 雖然我起樓但係樓價貴唔關我事。

有幾難理解呀？

而家轉左口風啦佢，因為中央點名批評香港樓價問題突出，林鄭班子要壓樓價，之前劉生係目空一切嫁，只係叫你唔好咁多消費俾心機供樓。

二世祖都吹捧

唔係去小幾次日本就想上到車咩

聽呢條撚樣鳩噏，就先係最難理解!

壓條撚咩得把口

嘥氣
把口同做嘅野兩回事是常識吧

無錢姐 有幾難理解

學你話齋去少幾次日本旅行咪還晒啲錢仲買到樓囉屌你老母

理解同解決係兩回事黎嘅

冇人記得去少啲日本？

咁仲去唔去日本好

佢只係知道 唔係理解 唔係解決

新樓咁賣得點解要減價 幾難理解？

問心一句啦
佢唔算離地架啦
屌鳩佢多幾句對自己冇益
但都唔使望佢會幫到大家, 佢都冇責任要咁做

理解，唔會解決姐

省D啦二世祖

踩住青年人上位, 扮撚晒代表
拎左隻子宮勳章
講野係唔同d

扮咩吖五毛

去少次日本有幾棟樓啦

唔好玩啦師傅
收錢宣傳好心擇另一件啦
呢條友根本最唔能夠代表青年

呢啲位真係飛機位
做幾年又可以上位做其他政府職位

收皮啦屌你老母二世祖

呢啲人咁聰明 點會唔明宜家發生咩事

佢就算理解唔到都至少知道實情
好過咩成功需苦幹

俾着你係個有錢仔
你理解到人地幾慘
你都唔一定要幫佢架

C兄一語中的

係人都理解到 不過唔會解決

搵呢條2世祖做青年事務委員會主席,離地到飛起

有錢佬望我地
就好似我地望非洲冇野食皮包骨細路咁

係好慘 但我唔想理

.

無人唔了解，但係呢個都唔係問題，只係生態。
係啲廢青唔明白所以佢地係廢青

劉續稱：唯一理解唔到嘅係，我老豆為乜衰喺條屋邨妹手上呢？

其實關地產商咩事
人地咁貴投塊地起樓唔通蝕俾你貧苦大眾咩
歸根究底個問題係政府

留明偉: 我了解並繼續

有睇佢FB既話 其實佢都叫做肯為後生仔做野（有無用另計）

係成日無啦啦有一兩句好爆既比人無限放大

佢任內做過咩嚟 真心想知

點解d二世祖咁中意強調自己唔靠父幹又看透世事，有個二世祖frd都好似佢咁

" 知 " 同 " 理解 " 係有好大程度上既分別

你總結下嚟聽下

呢條友算係咁,
其他二世祖同你講都廢事,
繼續係老豆間公司,
飲下紅洒去下ball屌下女

佢所講既青年問題佢有咩體會?佢有經歷過?佢有孭過學債?咁樣唔叫離地?
算,唔應該同你呢d弱智仔解釋

你不如問點解佢咁既身家仲做呢d on9野
佢真係on9?

譚耀宗都係公qe切
建制拎公家著數唔係慣例咩？

on9咩 你買唔到樓 佢就要賣啲平樓比你咩

去日本窮窮地去當你一皮左右

去少四五次就買到樓咩

佢應該諗，細媽又有左，唔知又分少幾多股份

係 因為當你可以買晒全世界，但買唔到人對佢睇法時，有錢佬就會講呢d野，或者做善事

唔駛話賣
租都好
唔好話佢個集團有咩青年政策
佢有咩政策提過
同霍氏一樣掛名呃飯食

其實唔明點解一個地方既政府要咁顧及窮人

你就黎多個細佬/妹, 唸下點爭產好過喇 !

佢：唔難理解，（不過關我撚事？）。

理解還理解，解決還解決，兩回事嚟

佢都算係咁 唔通要人放棄哂d野先係好
連登有錢就係原罪
剩識發窮惡

問題唔係要黎理解的，係要解決

對眼好靚個個?

無撚有錯 依家唔係老奉幫啲窮撚

屌埋自己老豆個老婆,老豆個仔原來係自己個仔有幾難理解

之前唔係話年輕人因為去旅行所以買無起樓咩？而家做咩扮曬接地氣？

咁都咁多正評
證明香港人有幾on9

又啱喎，有幾難理解

佢無錯，係好容易理解，但對佢黎講就好難體會到當中苦處

甘比又同大劉生多件喇！

10萬都未必有啦

我夠知生癌症係細胞問題，但點樣可以肯定完全醫好佢唔會復發先得ga ?

齋up係人都識啦. 講出個問題好容易，但點解決先係重點，唔係等於鳩up

其實個問題根本唔係買唔買到樓，係你地唔明白呢個係環境設定，唔係一個問題來。
窮廢青學咩人買樓？全心付出你地窮酸既一生比我地奴役啦，早啲面對現實

咁佢理解到 D 乜 ?
理解到個表面問題，但冇理解乜野產生問題，係冇用

因為崩口人忌崩口碗

賊喊捉賊

理解但唔想解決,嘻嘻

富二代最唔缺係錢
佢做一定唔係為錢而係個身份
有錢人最想搣甩朕土豪味紳士

劉鳴煒都有土豪味?

我了解而且我要繼續

土豪味成個家族計喇

好似係古代你有錢但屋企冇人當過官都係次一等話之你幾多身家

有d似 曹仁超 o個種
係呀我係搵哂你四代笨呀吹咩
既口吻
比起佢開頭叫人 去少幾次日本係進步左

當然你亦都可以解讀成佢背後既
hidden agenda 判斷香港人
已經下賤到 大聲宣告你地係賤種
港人都會欣然接受啦

點會理解唔到
意見接受 態度照舊

咁多正評畀條柒頭做乜撚野
香港人真係善忘